仲未做到連仔既請入

我想同大家講，我等佐2個月， 今日我終於做到連仔， 係呢個moment

我要爆la

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可